呼籲各區盡快採取行動！

而家天水圍俾人清緊，再唔做嘢就只係等俾人逐一擊破。

把握百花齊放優勢！

圍魏救趙

推俾全部人睇！

直接集中人力入機場啦

機場都可以照做！ 百花齊放

推